通常男同志點樣識另一半

之前有玩過d交友apps
但好多呃人 一係就約炮
真心好難識到
有冇人可以分享下有咩途徑

利申:0仔 唔鍾意濫

去公廁同人打眼色

lihkg全港最大既同志論壇

係連登開post尋1仔

我都想知！點樣表示自己係gay

其實你地係點判斷對方係gay, 試探定直接問?
然後又點知對方係0仔定1仔呢, 我覺得好神奇
假設兩個1仔鍾意左對方, 會唔會有一個願意轉左0仔呢

直接問人係咪gay

你咪做緊囉

Jack'd